[1Q] 有咩post唔應該喺抄登出現?

答案: 全部

因為抄登本身唔應該存在...

做乜鳩姐你

true!!

😝